{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 메이플인단체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されています。 また、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、これによる払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。 この場合、前払いされた予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 21時以降の予約の件は100%確定予約を保障しません。 客室では無料でIPTVとWiFiが利用でき、禁煙客室やカラオケもあります。 フットサル場、売店/コンビニエンスストアも利用でき、屋外プールとチューブプールもあります。 駐車も可能で、キッズ用品や渓谷も近くに位置しており、様々なペンションの楽しみどころを体験することができます。 さらに、雲岳山では登山と散歩を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室は同性であっても禁止されており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあると言っていますが、どういうことですか？",
            "answer": "客室予約状況は常に変動しているため、リアルタイム予約と一致しないことがあります。予約が重複した場合は、前払いされた予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は期間によって異なるのですか？また、キャンセル料はどの金額に基づいて計算されますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は期間によって異なる場合があります。また、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しはできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設の損害賠償責任はお客様にありますので、施設物の毀損や紛失には十分ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火による魚や肉の焼きは許可されておりません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "客室では無料でIPTVとWiFiが利用できます。また、禁煙客室やカラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "フットサル場や売店/コンビニエンスストアも利用できます。屋外プールやチューブプールもあります。また、駐車も可能です。キッズ用品や渓谷も近くに位置しており、様々なペンションの楽しみどころを体験することができます。さらに、雲岳山では登山や散歩を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 676
    }
}